[提醒] 起左大台就唔會有If we burn, you burn with us

有大台自我審查
所有攬炒策略都會冇得用,
大台=自綁手腳送人頭俾政府

推

推D人去做大台 會變峰火台 因為一定會被集火

有大台
即刻投共搵真銀好過